篤灰撚同我入黎！！！！！！我宣佈要行動升級！！！！！！

世界衛生組織（WHO）最終承認口罩並不能有效地防止武漢流感病毒的感染！
這是2020年12月1日的報告！

#我唔知
#我唔理
#我睇唔到
香港人：唔戴口罩好自私
錯啦 口罩已經無用 要升級！！！！！
唔戴膠袋 著太空衣既都要篤

所以你叫人跟cho？